不自殺聲明大遊行或者寫遺書大集會有無得諗？

唔係要比晒個人資料出黎，係想製造更多輿論，一個政權殺害市民其實係好嚴重既事，但一直煲唔大件事，應該要多啲人出黎推上國際

推

墮樓＝生前比人打到骨折 浮屍＝生前比人強姦

唔好撚膠化

無

有得諗
會唔會遊完即刻被自殺？